貓咪好似有啲便秘 有冇咩糧或者方法可以推介？

貓仔1歲 不嬲便便都比較偏硬
有比濕糧同副食 飲水量都夠 砂盤都乾淨
排毛粉都有比但都好似作用不大
依家通常1日半至兩日先有一次 琴日兩日冇柯先柯少少屎
依家餵緊N&D石榴雞
怕佢長期咁會慢性便秘 想問下有冇便秘貓家長可以交流一下

整南瓜雞肉佢食。
有次唔小心南瓜多咗，即軟便。